要分黄藍經濟圈好簡單，一張捐星火既入數紙就夠啦

要分黄藍經濟圈好簡單，一張捐星火既入數紙就夠啦

唔好令黄色經濟圈咁廉價， 唔係一句口號就可以大賺

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

捐幾千就有幾萬收入 我諗個個都會捐
再諗啦

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野

我都諗埋， 入數紙有日期， 按金額就有效幾多日， 同課金一樣， 唔係課一次就幫襯一世

都係個句 定期捐幾千就有幾萬收入 個個都會

有咩問題？ 多人捐好事

個個都捐咪提高標準， 連捐都唔捐想扮黄， 無可能

咁變咗好似逼人捐咁

你自己都話有收入喎， 咁點會係逼人捐

其實唔應該用錢去衡量係黃定藍
否則就會變成西環加記口中嘅比人迫捐飯盒
既有嘅黃鋪凈係睇佢fb，之前有無罷工罷市就知
無track record新加嘅最簡單其實應該要做到以下全部或其中部份要求：
fb出post明確支持五大訴求，光復香港，時代革命，譴責警暴
鋪頭設連儂或貼文宣
有電視嘅唔播cctvb

本身真黃我相信實做到部份甚至全部要求
但對藍轉黃就係考驗
因為藍轉黃無問題仲好歡迎佢加入，但要佢哋做到以上同錢無關嘅要求就唔易，因為等同要佢哋同藍割蓆準備接受藍絲攻擊，真心想轉應該至少做到部份，但嘅就肯定唔敢

捐錢俾星火入數紙咪有哂證據

星火的確需要更多資金， 咁多人被捕， 捐錢互惠互利無問題

偽黄先至想靠無成本既門面野

但認真

捐比星火我寧願親手畀小朋友

鋪頭貼文宣係最好方法
因為一貼就會引黎藍絲杯葛
咁樣佢要承受既風險最大